八點啦 又係時間開電視睇愛回家啦👍👍

no mandy

yes
no mandy無咁好睇

在世間

你out唔out啲牙

kathy

哦

Mandy真係好好j

搵到星期四首歌未

T_T

我都想搵到 send左email 未有回覆

其實龍力士係真心鍾意mary

yes 我都真心鍾意mandy

no terry, 不了

有mandy就可以了

今晚有大家姐

幫推推

個阿公真係好撚煩

Btw今集可以不睇

有文傑未

No Mandy 不了